[求助]有冇人知個sms內容係講緊咩?

個電話號碼打嚟我冇聽
之後收到條sms, 究竟佢講緊乜

在這裡，我們在靠近儲物櫃的休息室等你，愛你
Google translate 好難

我係間房個locker等你破我，愛你

咩文嚟? .. 似英文又唔似英文

菲律賓 好似係

屌, 咁似d賓仔賓妹偷情

應該係send 錯